學生動源丶學生獨立聯盟今日前往美國駐港領事館遞交請願信

【聯繫國際】

下午三時正，敝組織學生動源與 學生獨立聯盟 - Students Independence Union前往美國駐港領事館遞交請願信促請美國政府就《香港人權與民主法案》進行立法並遞交DQ朱凱迪村代表選舉資格之選舉主任資料，望未來美國《香港人權與民主法案》立法後制裁有關人士。